有無人飲呢隻咖啡飲到上癮？

台灣嘢
每日返工都飲一兩罐
放假唔飲就好眼瞓

成日見d阿叔夜晚都買罐用飲筒飲

四洲咖啡強化版

負皮係比你D手紋

四洲咖啡好撚難飲
真無慘過返印度

正，樓主適可而止呀

甜撚到仆街

四洲咖啡=咖啡味牛奶
韋恩咖啡=雙重四洲咖啡

兩罐都垃圾，講多都無謂

飲過一次
嗰日狂去廁所

十元八塊仲可以有咩要求

咖啡因+奶粉+糖水

以前係一日一罐monster
後來怕死就轉呢隻

飲糖水都上癮幾好， 慳唔少
好過幾舊水買包藝妓豆

日日飲就飲無糖啦，入得糖多先大件事。

試過一日啪三鑵

我個日試完 雪凍飲又唔覺好甜

公司買六蚊罐

日日飲到傻

飲到傻

依家覺得雀巢咖啡都無咩料到

衰過雀巢

罐裝咖啡唔好飲太多

甜都癲！

罐裝黎講呢隻算唔錯，我都有飲開